聽迴光物語令我諗起陳奕迅一首舊歌

但我唔記得邊首
中間果段間奏好似一首舊歌到底係邊首
有無全能既連登仔幫到我

比條mv段落黎聽下

起點終站
因為兩首都係Carl叔叔編

我的世界末日

1:49
一撚樣咁滯

我的世界末日 ?
今天等我來？

王雙駿
Dim Bendith

plagiarism?